\beginsong{Auld lang syne}[by={Robert Burns}]
\vspace{1mm}
\textit{(In loving memory of Stephanie Grothe \& Neil Mackenzie)}
\vspace{4mm}
\beginverse\memorize
Should \[G]auld acquaintance \[D7]be forgot, 
And \[G]never brought to \[C]mind? 
Should \[G]auld acquaintance \[D7]be forgot, 
And \[Em]days of \[Am]auld \[D7]lang \[G]syne?
\endverse
\beginchorus
For ^auld lang ^syne, my dear, For ^auld lang ^syne
We'll ^tak a cup o' ^kindness yet, For ^days of ^auld ^lang ^syne. 
\endchorus
\beginverse
We ^twa hae run a^bout the braes, 
And ^pou'd the gowans ^fine; 
But we've ^wander'd many a ^weary fit, 
Since ^days of ^auld ^lang ^syne. 
\endverse
\beginverse
And we ^twa hae paidl'd ^in the burn, 
Frae ^morning sun till ^dine
But ^seas between us ^braid hae roar'd 
Since ^days of ^auld ^lang ^syne
\endverse 
\textnote{Repeat Chorus}
\beginverse
And ^surely ye'll be ^your pint stoup,
And ^surely I'll be ^mine
And we'll ^tak a cup o' ^kindness yet, 
For ^auld ^la^ng ^syne. 
\endverse
\beginverse
And ^there‚Äôs a hand my ^trusty fiere,
And ^gie‚Äôs a hand o‚Äô ^thine
And we‚Äôll ^tak a right guid-^willie-waught
For ^auld ^la^ng ^syne. 
\endverse
\textnote{Repeat Chorus}
\endsong
